［FF]如果英國重批BNO比香港人申請，英國領事館條龍會排到去邊？

排一個禮拜都排

貝澳排到去水泉澳

法國巴黎(西)到華盛頓(東)

當年都要一打三
而家嘅話 有人打尖一撚定變祥哥

最緊要去影大頭 專影D有番咁上下年紀既

英領門口排隊申請BNO!?
你問咗防暴狗未啊 法院道未排夠8個人已經出緊TG加實彈驅散啦

個呀叔好撚勁

英國駐外使領館除咗因遺失補領外已不處理Passport申請,英國本土以外申請全部網上辦理.

online

打咁耐都無皇家警察做野

有個凌空飛起但係畀個阿叔一拳毆落地

話你地非法集結 驅散